AirPods max 個smart case 太柒

見好多第三方case
有冇啲好似官方個smart case 咁直接放入去就進入 Ultra-low power

用緊WiWU
缺點：初頭用好臭

其實用啲普通盒裝佢係咪都冇所謂
反正靜止5分鐘後個狀態都同放入smart case一樣

咁又真係唔清楚，買佢都係唔想用原裝同保護好啲
同埋個樣算係最正常

師兄用緊乜色？
早知去hkprice 買 4100 有黑色銀色
官網買 買埋apple care 都 5000$

初頭兩三日膠味好大

師兄都用緊？
搞到想買返個

藍色，之前上網同人收原價+$1